弘仔血壓係咪好低

健康
上壓 91
下壓 52
心跳 100

55

上唔到圖

再落
上85
下58
心98

健康

我血壓高
時常頭仔痛
係咪就嚟死啦

cc有冇睇醫生
cc要養好身子

cc可能妊娠高血壓
個肚dum肥到大肚咁